thincgarge 7 & 7+

有冇人iPhone 6果陣用過thincharge
好唔好用
而家佢地出左iphone7版，諗緊試唔試下

Link: